見反彈全倉淡 依家輸到hihi

成年嘅profit輸淨10%

有10% profit 已經跑贏隻臭雞好多 知足啦

我輸突左 已經扣緊本

同志仍需努力

最甘係前晚LP 靈車點知佢一下爆升百一蚊 渣都無

SH啦

This time is different

大牛市做傻淡